想搵人做我秘書

有冇絲有興趣？

好多錢請人？拎去叫雞算啦，一路扑一路叫佢做嘢，咪得囉

我喇

我最多就係錢

你係要能幹型祕書定係醒目型

有咩分別

好大分別

我都係，我咩都冇最多就係銀行戶口個100蚊，我覺得我都應該請返個保安幫我睇住。

幾錢呀？

開個價黎

有咩要求

想搵人做我工人

出個job ad 先啦

有咩要求？幾錢？

Send cv俾我

要靚
價錢另議

茶水 文書 我助手

正常程序唔做足

咪搞事啦

笑左 咁惡

咁都叫惡 你溫室小花黎

陰司紙 嗎 ?

留俾你同你屋企人洗

哈哈